


\begin{tabular}{p{1\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Descripción del caso de uso 1: Acceder} \\
\hline
\textbf{Actores:} Administrador, Usuario, Dispositivo \ac{IoT}\\
\hline
\textbf{Propósito:} Permitir el acceso al sistema.\\
\hline
\textbf{Precondiciones:}
\begin{itemize}
	\item El actor desea acceder al sistema.
	\item El actor conoce el SSID de la red y la contraseña de acceso.
\end{itemize}\\
\hline
\textbf{Resumen:} Mediante este caso de uso los actores ganan acceso al sistema para poder hacer uso del mismo, o en caso el administrador, para monitorizarlo o darle soporte.\\
\hline
\textbf{Casos de uso relacionados:} Login\\
\hline
\textbf{Pasos:}
\begin{enumerate}
	\item El actor busca una red que coincida con el SSID del que dispone.
	\item El actor intenta acceder a la red con la contraseña de la que dispone.
	\item El sistema comprueba que la contraseña es correcta.
	\item El sistema concede el acceso al actor.	
\end{enumerate}
\\
\hline
\textbf{Escenario alternativo:} Si la contraseña no es correcta, el sistema revocará el acceso al mismo.\\
\hline
\textbf{Postcondiciones:} 
\begin{itemize}
	\item El actor tiene acceso al sistema.
\end{itemize}\\

\end{tabular}
% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
